<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" xml:lang="de-de">

	<p key="What The Hell">What The Hell</p>
	<p key="Slothsoft">Slothsoft</p>
	<p key="home">
		<h2>mediale* 2012</h2>
		<p>
			Dieses Spiel wurde während des Game Jams der <a href="http://www.mediale.org/" rel="external" target="_blank">mediale*</a> 2012 zu dem gestellten Thema "Die Götter müssen verrückt sein" erstellt.
		</p>
		<p>
			Es ist ein asymmetrisches, kooperatives Browserspiel für 2 Personen, in denen einer die Rolle von Gott einnimmt und der andere die Rolle des Propheten.
		</p>
		<p>
			Gott hat einen Plan für seinen Propheten, aber nur begrenzte Möglichkeiten diesen Plan zu kommunizieren.
			<span class="wth-god">Seine</span> Macht ist beinahe grenzenlos, <span class="wth-god">er</span> kann beliebige Objekte erschaffen und wieder vernichten,
			während der Prophet darauf angewiesen ist, über die vom Himmel regnenden Gegenstände zu erahnen, was <span class="wth-god">er</span> von ihm verlangt.
		</p>
		<p>Zu Beginn des Spiels wird Gott eine Aufgabe präsentiert und eine Vielzahl von Objekten angeboten, 
		mit denen diese Aufgabe erfüllt werden kann. Nun liegt es an <span class="wth-god">ihm</span>, 
		dem Propheten allein über das Erschaffen und Entfernen dieser Objekte zu vermitteln, 
		was diese Aufgabe ist und wie er sie zu erfüllen hat.
		Der Prophet kann, im Gegensatz zu Gott, Objekte in der Spielwelt bewegen, benutzen, und kombinieren, um Gottes Plan zu verwirklichen. 
		</p>
		<p>Das Spiel endet, wenn Gott zufrieden mit dem Werk <span class="wth-god">seines</span> Propheten ist.</p>
		<p>
			<figure>
				<img src="/getAsset.php/slothsoft@whatthehell/static/screenshot" alt="Eine Sofafort-Baustelle"/>
				<figcaption>Beide Spieler sehen die Spielwelt, aber nur Gott sieht die Aufgabenstellung links und die möglichen Objekte dafür.</figcaption>
			</figure>
		</p>
		<p>Entwickler:</p>
		<ul>
			<li>Daniel Schulz (Game Design, Programmierung)</li>
			<li>Claudia Osthof (Art)</li>
		</ul>
	</p>
</html>
